原來花樣年華咁撚正

平時見咁多人笑9 王家衛啲戲慢
以為一定好悶
啱啱就攞套花樣年華挑戰下
點知一睇就愛上咗
啲鏡頭角度靚到爆炸。。。
男又好戲
女著嘅旗袍又好睇
總之每一秒個畫面都靚到爆
每次起音樂 再慢鏡。勁唯美。。

有無王家衛fans 介紹下其他佢嘅作品？

有 三部曲 放逐 復仇 暗花

咩料

我地就好似彈珠咁 彈到去邊就喺邊度停

即係點

自己YouTube search睇啦

2046都好撚正

賭城風雲正 王晶衛力作

唔係偉仔有型既話個男角真係幾難頂 優柔寡斷

全部都推介 除左藍莓之夜

Happy together 都好靚呀拍得

屌你老母柒頭五毛黑警藍屍
祝你全家中武漢肺炎啦 屌你老母

呢位Ching 老屈
都比個証據出黎
唔你你話我五毛就係五毛
黎呀
Cap 圖出黎呀 睇下我邊忽似五毛